滙豐王冬勝：香港國家安全立法可為港帶來長遠繁榮穩定

垃圾滙豐

香港總商會主席、香港上海匯豐銀行副主席兼行政總裁王冬勝接受新華社訪問時表示，香港商界普遍認為，港區國家安全立法是一個正確方向，希望可為香港帶來長遠的繁榮穩定。
王冬勝表示，對於香港國家安全立法，香港商界十分關心，他接觸了很多商會同仁，絕大多數認為，這可以確保香港繼續成為國際金融中心；作為一個國際城市，穩定最為重要，穩定是一切發展的基礎和前提；香港商界普遍認為，香港國家安全立法從長遠而言，能夠為香港帶來穩定。他並引用總商會日前一項調查顯示，４１８家受訪企業中，７５％企業認為，香港國家安全立法，對日常業務營運產生正面影響，或不會構成任何影響。
渣打銀行發言人表示，相信「港區國安法」有助香港長遠穩定，希望最終立法條文更加清晰，令香港得以保持經濟及社會穩定

黏左中共咁多年股價縮到得返1/4, 市值仲少過外賣仔, 仲冥頑不靈

有咩同美國佬講

匯豐夠膽出聲明即攪聯署要求美國制裁`

真係有用既唔會開口講，講得出口既一定係假

其實一睇就知係焗住要表態啦
琴日cctvb當頭條咁報

到了那日同慶，個個要鼓掌

焗還焗
跪低就係跪低

一跪完 匯豐終於識升仲要係跌市咁升

屌你啦奶完咪又係跌又係生意搞唔起，中国真係會信你啲外資咩？無啦啦奶共得罪埋美國，兩邊一齊絞殺，大貓咁蠢怪唔得越做越屎㗎喎，企定定喺美國嗰邊啦死蠢。

鷹君都跪啦
睇野唔好睇表面

睇個名就知咩種族啦

準備cut Hsbc

做咗Research先。

因住比美國佬同英國佬夾撚死你呀

用citibank 仲穩定
多謝匯豐教我穩定嘅重要性

英國藉, 港區政栛.

應該有特區䕶照。

政協

奶完繼續升

佢係政協黎

搞政治O既人一方面叫人 "乜乜乜乜唔好拉落政治"
另一方面又叫D 人要政治正確, 要做生意O既人講政治
我屌你老母